cot-qiwibilling
===============

Платежный плагин для подключения Qiwi к модулю Payments для Cotonti 

Qiwi

    Для всех сайтов на Cotonti

Версия:
1.0.3
Фреймворк:
Cotonti Siena

Плагин для приема оплаты через платежную систему QIWI. Теперь поддерживает REST-протокол!

Данный плагин работает только если на вашем сайте установлен платежный модуль Payments .

Чтобы плагин работал нормально, на вашем сервере должна быть поддерждка SOAP!

Установка:

    Распакуйте и скопируйте папку qiwibilling в директорию plugins/ вашего сайта.
    Зайдите в админ-панель сайта и перейдите в раздел "Расширения". Установите плагин Qiwibilling.
    Зарегистрируйте ваш сервис на сайте платежной системы http://ishopnew.qiwi.ru/ (запомните id вашего магазина, который присваивается после регистрации и присылается на email). В настройках плагина на вашем сайте необходимо указать id вашего магазина.
    После того как ваш сервис будет активирован в системе QIWI мы сможете настроить подключение сайта.

    Настройка по комбинированному протоколу:

    4.1. Заходим в личный кабинет в раздел "Настройки". Здесь необходимо указать ссылки для ответов от платежной системы о результате проведения оплаты:

    URL для отправки в случае успешной оплаты счёта: http://вашсайт/index.php?e=qiwibilling&m=success
    URL для отправки в случае ошибки: http://вашсайт/index.php?e=qiwibilling&m=fail

    4.2. Далее переходим в раздел "Способы подключения". Здесь необходимо включить SOAP-протокол и настроить его по ссылке "Далее".
    Здесь мы указываем URL: http://вашсайт/index.php?r=qiwibilling

    Во всех ссылках поменяйте вашсайт на ваш домен!

    На этот URL будет отсылаться запрос от QIWI о статусе операции. Если операция успешная, то на сайте будет происходить пополнение счета либо другая операция совершаемая при успешной оплате.

    Не ставьте галочку в опции "Использовать подпись" (см. рисунок ниже).



    Настройка REST-протокола:

    Для этого способа подключения вам необходимо связаться с менеджером Qiwi и попросить его активировать REST-протокол. Вам должны дать доступ к личному кабинету на сайте ishop.qiwi.com где необходимо будет включить REST (сгенерировать для него отдельный ID и пароль) и SOAP и указать ссылку для уведомлений http://вашсайт/index.php?r=qiwibilling

     
    Соотношение к валюте сайта устанавливается соответствующей опцией в настройках плагина.


